深夜聽歌會加速

有冇試過深夜或者臨瞓之前聽歌，個節奏速度同日頭聽會有好大分別幾過癮

講DUCK岩牙CHING

我都覺
可能因為太靜